污水入眼處理方法

琴晚行街個時 唔小心比巴士濺起ge水花濺中眼
Google左其實可大可小
好彩ge就多數冇事

但同時亦都有人話用抗生素眼藥水黎消毒殺菌
請問會推介邊隻牌子呢
謝謝你們的耐性與意見

P.s. 我已經即時用左d飲用水狂灌隻眼
暫時一晚之後都未有不適同發紅
但都想小心為上

本身無傷口唔洗太擔心啦

多啲洗眼

sorry
president

以前做污水處理
D師傅個口飲左幾滴都無事啦

人體本身有免疫系統

如果身體機能正常冇乜要擔心

除非你有愛滋

狂打喊露迫走啲污水都得啦

like this

叫FA

cls樓主無啦啦比人屌 你好撚大壓力？

用中學lab果d洗眼機

生理鹽水/洗con水？

咪聽佢地講啦
依啲野可大可小
睇左醫生先

買左妙蓮2號眼藥水

妙蓮黃定藍架

冇戴眼鏡？

冇返學冇帶
夜媽媽送水花
濺到我塊臉咁高

美帝野 應該唔藍卦

唔洗太擔心, 要有嘢你而家應該已經見到

理論上你無傷口就無咩事
人體有防衛機制，排斥任何異物
當污水濺入眼，第一個防衛機制係瞇埋隻眼
跟住就會有痕癢，令你感到有異物走左入去
之後就 +/- 淚水分泌，幫助你將異物排出體外

處理手法
將受污染既眼晴置放於流水下
由內眼簾緩緩沖洗至外眼簾
一般沖洗10-15分鐘 至沒有任何不適就可

如有任何 紅腫熱痛，建議馬上睇醫生

講多少少，抗生素唔建議自行使用
你無相應既劑量及使用次數
對你身體弊多於利

知道了 即刻開個花灑洗 隔左一晚希望okay

上星期 落雨 係街市 比簷蓬水彈到
生撚左眼瘡

上年開始長期帶生理鹽水